病就帶口罩, 唔好食生冷野

我身體唔舒服, 所以要帶口罩去食元氣
但D生冷野又唔太岩我食, 唯有飲杯茶食片薑暖下身
望下周圍, 原來好多香港人都病左帶口罩
食到飽飽地就慢慢行返屋企,
好多人都係咁樣行返屋企, 聽到旁邊有人大叫香港人冇人理佢.
咁我就叫返句"加油", 點知原因成條街都應佢機WOR...